(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (99)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

九九留名
因為牙官，我依家不停聽緊相對濕度

呢首冬天就聽

fuck 唔知自己中1001 去左痾屎

想跳舞

屌你老母入咗chat room兩秒都未夠就畀賽跑話我好嘈

見冇人開

想凍啲

留名食花生

可摸耳點呢首歌？

CAllStar版都唔錯
唔知點解好似冇咩人cover呢首咁

滴汗是特別信號

唔想訓

點解

十二月了

又係樓豬

係我呀BB

2021啦

又係lonely Christmas

我

明日燈飾必須拆下
上年自去俄羅斯成程都聽呢首歌

聽住食俄腸？

旅行聽過咩歌係突然入腦，再聽番就會諗起嗰次旅行

起身又要返工

可唔可以手掂手咁教我唱？

唔好亂咁嗌BB

係！！！所以有時會專登揀幾首
做個個trip嘅 playlist

我唔嗌邊個嗌? Capoo?

屌 exactly係我

冇得食
好專心去玩

先星期2咋唔好咁

真係好多人都會咁做
依家聽番都好有旅行feel

去迪士尼 一定要聽 kellyjackie

有聲

有次喺London搭night bus去Scotland，聽住下次小心，望住窗外個天慢慢光，風吹草低見牛羊咁款，而家個腦都仲有畫面

見到佢個名就有聲

+1

去迪士尼做足準備，玩得開心至醒得你

想點歌 想聽蕭巴唱🥺 勁中意尼首歌 （張敬軒降2度）

掂住你 會學得快啲

變左唱歌台

本來想去租ptbf陪我去一日Disney
但又close啦

d男神好似去晒私交冇人

我都有啲想去

得返我呢啲凡人

凡人too

why not?

$6xx 入兩次 爭啲買左
想睇新城堡

凡人有凡人嘅好！

Same...

99

隨心啦 得閒上下嚟

五寶係忙緊tg定瞓左

佢哋個速度太快 我都係得閒入嚟廢up2句 擦下存在感

移民台灣好

My pig pig

有冇人覺得左手邊好正

家姐好耐冇見

[member]

你潛左水好耐囉

我要租
佛系出pool

不了師弟

未到話好正但都夠做

好忙呀早排

Dim gaai.......

戴眼鏡 斯斯文文最正

小弟無以為報 唯有以身相許

你等左呢一日好耐

佢純粹想以身相許

好明顯咩

係
大把人都想

你係咪其中一個

係

係
正常講你係呢個例子

你個個都Fc晒

@森林巴

你都符合左8成

真。集郵

我依家出街仲會攝衫

因為你是我的另一半

我都會啲人話fat唇嚟

黑色波鞋

岩岩重買左對新既yasaki波鞋

明明毒撚打扮
我攝衫同埋覺哥攝 應該係 Edison 個張圖咁嘅差別

佢駛麥著

Kamachi

我都會 件衫太長sosad

迫晒啲腩肉出嚟

好癲呀 同你玩唔起

咁樣出賣我

T-shirt?

yup!

我用個袋遮住

我唔知

睇對波都夠

支持變成bfable

夠玩一晚

#331

你都一個人打左2X年啦

我屌你老母

咪就係 明明勁可愛

等等

點呀仆街

瞓唔著，聽日要番工，點算

番工瞓

賤

又話同我食三哥

幾時先
依家食3哥= 得閒飲茶

點解咁鍾意三哥

你咁S

咁架，人哋好認真架

想食胡辣二小走狗牙

支持肛肛

理性boy?

好怕米線⋯⋯⋯

Ok講低時間地點 我就會自然去搵你架啦

睇完喊咗

有薯粉

就聽晚，七點，旺角店等

為咗兩對波？

你比啲芽菜我 唔好浪漫

唔准放落個碗到，好臭

咁你食飯？

想攬住屌多啲

支持

多謝你1ml嘅眼淚

搵個幻幻攬住瞓

三哥有飯食？

你係唔係自薦

唔係 純粹因為唔係幾鍾意食

一公升的眼淚

照屌無誤

過嚟比我攬住訓？

Ok 不見不散

你感受少咗好多人生樂趣

好好食喎！

死撚開最憎有仔既一仔仲要咁樣

咁睇嚟我唔係你朋友

賣萌？

理性Fiji boy

唔係 冇咁好嘅條件可以比人攬住瞓

食過請舉手

比你攬囉...

瘦仔細粒先好攬

嘩

試吓薯粉？

下次下次

呢度冇

食住等

唔要阿

都話你磨好耐

乖啦 屌返你條仔

三絲炒麵？

啱啱先屌完

再屌

天生

真精彩

出現了

唔好叫波波跪玻璃啦

咁攬下啦

床側邊有吉位

依到咩地方嚟

hello

lm

hi 仲記唔記得我

唔明

認錯人sor

向來情深奈何卻緣淺
紙鳶紛飛依舊人不見
相思入夢可遇不可求
奈何門戶不稱難相守

珍妮

咩

冇 叫下你
瞓先

Night

早晨我都係啱啱扎醒
好彩姐唔記得校鬧鐘返工
然後發現原來已經(99)

都好wo

幻幻狩獵區

可唔可以帶幻幻番屋企瘋狂練波？

就番呢個牌子

今日好凍

依舊 hoodies+短褲造型

Yes冇諗過咁凍

好好睇呀呢啲

二小凍

我比中凍

係呢個就係我諗嘅嘢。。
其實有太陽就好鬼熱

不過晏晝真係熱

真 大家一講就明

因為你怕凍

但朝早堅凍

想問下林家謙係咪Hehe？

早晨咁多位

下

尋找白金漢真係冇得頂。。

我只是白金痴漢

早

一早又有J圖

可以認人了

唉

[member]真係要heat tech上身啦/member]

我都咁話

性感喎

羨慕
無得wfh既我得個恨字

係屋企都好多嘢做

似啲牙叔咁

期待緊100post

cover you

Lm

gchi快

靠你啦牙蕭

1000

冇事嘅